黑衣棧博拉，不如著綠色啦

被圍捕嗰陣，同green object一樣色，吾會一眼就分倒